金鐘封站

0916 金鐘站唔停車